[年經]電腦椅連頭枕有咩好選擇?

budget 唔多 4/5000內
最緊要舒服 承托夠力 有咩選擇?

或者有無D又平性價比又高既?

沖分?

steelcase leap v2或HM aeron有無得加頭枕

發生乜撚野事

二手HM aeron邊度買好?

唔知做乜鳩...小朋友氾濫

買張大班椅過下老細癮 仲好過垃圾電莖

電莖算把喇....
大班椅聽講夏天熱喎